你買完新衫/褲 會唔會洗一洗先著 定直接就著

洗
唔撚洗

我買紙底褲著 從來都會洗一次先著

今日貪方便買完條牛仔褲無洗就著 有啲身痕

condom會唔會洗下先用？

有無人呀～～

無得用

時洗時唔洗
隨心

緊係洗完先著

點解

污糟架嘛 洗完肯定乾淨過未洗先

著住洗

我個身污糟過佢啲衫啦
驚閪咩

上面有啲咩

請表演

正

點知件新衫會唔會係之前有人退貨？ 所以一定會洗洗先

睇house條友唔洗直接著條牛仔褲差啲中毒死
點敢唔洗

唔洗
你屌處女之前會唔會拎碌假鳩插入去破咗處先？
洗完件衫質地差咗

沖下水都要啦洗走啲防皺劑，
唔係會周身痕

....我準備再見了

又係嘅

好有道理咁

期過老豆話有次朋友買底褲無洗直接著之後生了袋癬

聽過老豆話有次朋友買底褲無洗直接著之後生了袋癬

一定洗
好多化學野，皮膚吸哂